
Użyj mvn assembly:assembly do budowania projektu.


Projekt samochody.

Projekt powinien umożliwiać zarządzanie flotą samochodów w firmie. Założenia:
	Aplikacja powinna przechowywać informacje o samochodach, ich przeglądach, kolizjach, właścicielach.
Zaimplementuj następujące funkcjonalności:
	Dodawanie samochodów, właścicieli, kolizji przeglądów. 
	Edycje właściciela samochodu, danych samochodów, kolizji, przeglądów
	Wyświetlenie samochodów ich kolizji, przeglądów, właścicieli, aktualnego właściciela
